搬好曬野突然俾人叫我分開

租約簽左 所有野都自己搬裝 大眼雞洗衣機
雪櫃都自己搬上樓 整好曬所有野9月頭打算搬

琴日我講左句 示威者打爛曬d野唔係幾好 佢就燥左
話我淺藍絲仲叫我執野走......

大佬玩夠未呀？ 呢排日日瘋狂玩tg 上連登 完全無理過身邊既人感受 真係非黑即白咩 我連乜絲都唔熟
無啦啦話我淺藍 之後就變曬面 又叫我走
貓貓都分好曬 兩隻bb同一隻媽 隻隻都唔捨得 唉
岩岩收工 返新屋執野 條顛婆真係搬左隻媽咪去新屋 ..... 唉 貓咪好痴我 .... 兩隻b又唔可以分開

我可以點做？

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

你女朋友唔想住紀律部隊宿舍姐

零分重作

我唔係做政府工

不過正評俾隻貓貓

抵啦

重作？事實真係咁 早上我仲諗緊點裝個電視架

返黎講完果單野之後話我淺藍之後叫我分開住

抵

如果係真，咁我只可以恭喜你。
無知同on9係要付出代價架樓主，做人用多啲腦，認識下社會

咁你抵啦

抵啦
呢單野就黎三個月你連咩keyword會搞到條女起鋼都唔知
反省吓

我都覺我自己好抵死 淺藍絲

抵撚你死啦仆街

寫到冇前冇後，又冇主語，都真係唔太睇得明成個完整故事

睇唔明

個個都話我抵死 我唔通唔踩埋自己一份咩

早排睇到一條關於波蘭幾百年歷史既動畫片...唔知有高手可以整返條講香港歷史？

得閒入黎睇睇

佩服樓上d巴打完全睇得明

基本上我淨係睇得明樓主比人趕走呢一點

抵死

你拿拿林落街搵隻狗屌下再拍片比佢睇啦

你可以跳樓死

咁咪好囉 咪害人啦

抵撚死
其實係想分開
終於搵到位

基本良知都無仲想同居屌女？
好彩條女醒目

黑警？

係咪得我睇唔明

下 唔係有人搬走 帶走埋隻喵咩

除咗抵撚死之外唔知有咩好講

um
咪鳩理佢啦

如果係真，咁我只可以恭喜你另一半。
無知同on9係要付出代價架樓主，做人用多啲腦，認識下社會

i mean 咪鳩理樓主

港豬亦是罪 想置身事外？ No chance

3個月你都可以咁撚無人性香港發生乜都唔知
真係抵鳩你死 返去中國娶雞啦垃圾

伴侶唔同顏色真係好難一齊

【對準政權】只要跳閘一年，黨鐵損失240億，港共政府損失180億

全部人用經濟制裁港共政府

食屎啦

咁咪好 早啲分好過搬左入去先分

得我無野好講

咁咪好囉 返大陸搵返條紅底女 絕配

搵警嫂同你玩3p囉

1999 似足藍絲

咁你覺得點先好，講真

收皮啦 依家香港點會唔係非黑即白啊
你中立都係黑！ 因為當白被受打壓你卻就手旁觀
同助長黑勢力無異！

抵啦 無知唔係罪呀?

你女朋友依加放生你
安心去搵大陸人做老婆啦

弱智仔

我都睇唔明
一個主語都冇， 我開頭仲以為係咪俾業主趕走
點知大家都話係俾囡囡趕走
但我睇極都睇唔到邊一度寫係囡囡

寫到1999

唔好哂你女友時間，佢值得更好

我以為係個戶主反口唔租俾佢
睇到落啲巴打comment先知係條女

Btw, 樓豬抵死啦

你自己住 自己食自己啦仆街

好少事，有得傾

打篇文都打唔撚掂，佢想分開都理解既

簽左租約有打釐印的話，業主須要賠償番死約期內的租金先可以要你走。冇打的話就自己deal 啦。

港豬出日日打到變天都話唔知發生咩事
一講起喜茶新iPhone玩新車你應該就大把偉論發表啦

佢唔係話你藍絲
係話你無腦
學識聽人講嘢

請善用不推文回覆

抵撚死

願樓豬以左右手作伴，起初如何，今日亦然，直到永遠，阿誠！

你條女已經比個靚仔又有錢嘅黃絲屌左，而家大條道理啱啱飛起埋你

搵你做男朋友真係唔係幾好

因習及堯及月娥之名，阿誠！

樓主係基佬

抵撚死！擺撚明果d表面話撐，但暗地咩撚嘢都唔好果d 扮黃中立淺藍撚

佛系抗爭岩你架啦

個女仔做得好

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

語癌末期

on1999

建議retake中文寫作
同埋睇多啲新聞

算啦樓主
下一個會更好
不過你冇下一個
冇人會揀智障樓主

一定唔會無啦啦話你淺藍，大多數你平時講開唔覺。對政府啲財物仲會有責任心，仲會可憐，一定係on9。

簽好約佢可以趕你走?

抵撚死

後半段分貓就睇唔明
到底係樓主自己一個同貓媽住新屋
定條女自己住新屋叫樓主訓街呢

除非你有發過夢，唔係冇乜說服力

唔好害左條女同隻貓

可以走

抵撚死啦 黑白是良知
你老母食屎啦

我真係恭喜你
無腦藍絲真係抵撚死

打野都1999咁

1999

呢啲post 可唔可以麻煩大家用不推文回覆

打狗自清

3個幾月都仲做緊港豬
做豬又做到你咁多嘴
抵死
好波阿女朋友

政見唔同係好難一齊 身邊都有朋友淺黃俾深黃勇武話自私最後分手

抵你條仆街死
做後生做到你on 撚99

同佢解釋返，大家冷靜下先

分得好還返隻貓俾人啦

樓主前女朋友好波希望佢搵到個好男人

如果你有d覺悟
講黑警打市民正仆街
就可以由淺藍變深黃

一切並唔係突然 佢係一直見你冇理時事 出面如火如荼 你又政治冷感 一開聲就話示威者唔啱 佢緊係唔鐘意啦 你講果句就係導火線 佢係忍左同觀察左好耐 冇野係突然黎架 醒少少啦....

唔好講咁多 多貓圖pls

弱智，三個月都唔知條女咩政治立場？
你講得出示威者都乜乜柒柒
就預撚左比黃既屌上天花板啦
玩夠未？
你不如搵返個親政府既女朋友啦
咁未唔會玩囉

You deserve it

唔係
樓主on撚9

垃圾樓主垃圾post

技安打大雄打到見撚晒紅
你惦行惦過話乜都唔知
你唔係幫技安係咩？唔係淺藍絲係咩？
女友無話錯你

快d扮黃絲氹返人啦唔想無左個女友就

佢而家係嬲你無良知呀

831黨鐵幫警察恐襲
所以901市民去拆黨鐵
因果關係極淺白
明唔明呀

你又真係抵死既

Being ignorant is no excuse in critical situations such as what's going on in Hong Kong. Your girlfriend is cross because she thinks you have no conscience. Tell her you understand what happened and you #StandWithHongKong.

Start with remembering this sequence of events -
831 Metro conspired with state terrorists against hong kong
901 Metro targeted by Hongkongers

弱智+on9
搬好晒啲野大撚晒阿？
依家係你錯呀㭍頭俾人飛仲扮可憐
你自己搬返啲雪櫃同大眼雞扯啦

我就真係唔信一句說話會搞到咁呀平時係點咪睇到你份人點囉

抵啦
放過個女仔

On9係要付出代價
不如你反省一下自己以後應該點樣做人
用行動證明俾對方睇you’re no longer on9

巴打你點睇呢？
我慶幸我同男友都係深黃
但我有本來好好朋友嘅 佢應該係淺黃
我喺wtsapp sd好多link去佢都好少回應
連月黎咁多場示威好 遊行好
我唔主動講嘅話 佢一句都冇問過我
wtsapp都沉咗底好耐
坦白講就算我知佢都係算黃嘅
但我都覺得呢份友情
有種返唔到去以前嘅感覺
宜家就算唔關政治事
呢個幾月自己生活上一啲重大嘅轉變
我都已經冇同佢講
(以前係會第一時間同佢講)
所以真係 莫講黃同藍近乎勢不兩立
我覺得淺黃同深黃都已經可以好有介蒂

人一藍，腦便殘
咁都唔明點解係關你本身智商事

你講野9唔撚搭8

你條女飛你正常啦
老老實實
藍絲狗
有良心極有心地極都有個普啦
有良心有心地唔會做藍絲狗啦

見你講到語癌咁撚樣

on9

你地屌走左op
咁仲點玩啊

禁撚大個人，自己解決，放上連登托柒

看圖作故都上到熱門
比張打咗士擔嘅租約嚟吓都好呀

乜絲都唔識分但係識上連登

抵撚死
呢個時候作為香港人 冇資本俾你咁爽政治冷感
無知 是罪

冰封三尺 相信你都唔係第一次講先會咁
一定忍左你好耐 你自己唔知姐
示威者打既野係死物 警察打既永遠都係活生生既人
自己反省下

抵L死個WO你 ON9仔

真睇埋comment 睇左兩次先睇得明

政治立埸唔同真係早走早着
唔通仲嘥時間日日同你嘈咩

抵你啦

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

黑白是良知 你無良知 佢好得好岩
道不同不相為謀

唉，邊得嚟咁多中立呀
我屋企啲老人家七十歲人都喺屋企罵啲黑警，心痛示威者。打爛嘢有原因，唔妥你老世你都會諗計幫老細倒米啦
黑白分明，仲要分到清清楚楚嗰隻呀

示威者搞死物你就屌出聲
黑警濫權你wfc繼續搬屋，肯定係開口埋口搬屋野俾條女覺得你自私

恭喜你條女，你自己一個住啦

所以 腦真係好重要
有d野講唔講得都唔知
自己既屎自己食返
抵撚死

樓主有撚錢交租咩 分分鐘條女俾

藍絲已經仆街 無分深淺

正評for伯母
打擾晒

講真你女朋友叫你淺藍咪算比面你
因為你一定唔係第一次做咁既事
另外唔好講到你女朋友好唔顧你感受
你身為男朋友明知佢立場
明知佢緊張反送中到要日日都追消息
你唔安慰佢之餘 仲要講呢d說話比佢聽
你自己咪又一樣唔理人感受

成班on 9
膠post 講呢啲就上撚到熱門

善用不推文回覆得唔撚得啊
外面咁多正經野唔撚推
推呢啲on9 post

唔該大家 善用不推文回覆
唔係唔覆 入黎屌入發洩下無乜所謂
但唔好俾佢佔一格熱門啦

人做狗自己簡

單機上連登

只可以講 你如果連自己死咩都唔知真係抵撚死

你女朋友都應該忍撚左你隻港豬好耐

朋友同伴侶又好唔同喎
朋友始終唔係成日見衝突同磨擦機會細好多 照計唔會太影響友情嘅

只係best friend唔係自己戰友係有啲可惜姐

呢啲時候做港豬，港姐咁靚我都不了

咁真係抵死嘛

睇唔明果d 冇拍過拖

多謝你地 我係抵撚死

多謝提供笑話

退租番深圳住咪得, 到時大把女啦